I am a ordinary Hongkonger and I stand with Catalonia

no matter what US and EU say

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

明天見

an ordinary先岩

重開po啦唯有